信唔信我可以將女神當狗咁撚？

女神有求於我

放隻手係女神面前 叫佢主動擺個頭係我隻手度

OFF come

毒撚咪幻想啦

唔好FF咁多
傷身呀ching

信！我都試過得左

放條j係女神面前 叫佢主動擺個頭過嚟幫我含

真 試過 我一攞出嚟 佢仲主動幫我含咗
之後食過返尋味仲日日要食我條腸